回覆時間

屌

我遲2 hr先覆係因為我未起身ma

你使唔使等返兩個鐘先覆我.....

係咪有計時

港女

可能人地都係訓晏覺姐

較咗鬧鐘起身覆我

諗咁多咪餞自己唔開心

係咪唔燥得先

咁你醒咗咪覆返人快啲

一起身已經即時覆